{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/wel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웰호텔"
    },
    "text": "木浦に位置するウェルホテルは、琵琶路116番キル6-2にあり、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 平和広場からは9km離れていてホテルまで着きやすいです。 この1つ星ホテルの各客室は都市の眺めを楽しむことができ、温水浴槽などの便益施設が完備されていて快適な宿泊を楽しむことができます。 また、禁煙室も設けられています。 客室内にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、バスローブ、机などが備えられています。 フロントデスクのスタッフは24時間英語と韓国語を話し、宿泊客の要望にお応えします。 ウェルホテルからはWolchulsan National Parkまでは33km、羅州駅までは40kmの距離に位置する名所が楽しめます。 務安国際空港はホテルから22kmの距離に位置しておりアクセスが容易です。 また、ウェルホテルは木浦中心部から2.8km離れています。 様々な客室タイプのスパ浴槽/ジャクジー、ダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームなどをお選びいただけます。チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウェルホテルは琵琶路116番キル6-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルはどのような便益を提供していますか？",
            "answer": "ウェルホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウェルホテルの客室には都市の眺めを楽しむことができ、温水浴槽などの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルから平和広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウェルホテルから平和広場まで9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルのスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "ウェルホテルのスタッフは24時間英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルからアクセスしやすい観光名所はありますか？",
            "answer": "ウェルホテルからはWolchulsan National Parkまでは33km、羅州駅までは40kmの距離に位置する名所が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルから務安国際空港まではどれくらいですか？",
            "answer": "ウェルホテルから務安国際空港までは22kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルは木浦中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ウェルホテルは木浦中心部から2.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウェルホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ウェルホテルではどのような客室タイプが提供されていますか？",
            "answer": "ウェルホテルではスパ浴槽/ジャクジー、ダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームなどの様々な客室タイプが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 473
    }
}